樹仁中學都有聲明，中大有未？

《胡懷中副校監致樹仁仝人書》

各位同學及教職員：

近幾周的社會運動，空前浩大，標誌著香港人為這片我們熱愛的土地，努力發聲。 當中參與者有許多年輕人。對於青年勇於表達意見，爭取理想與公義，本校一貫欣賞支持。可是，七月一日示威者衝擊立法會的場面，確實令我們感到心憂神傷。

我們希望社會各界敞開胸懷，放下成見，柔軟身段，以對話溝通尋求出路，走出當下香港的困局。

暴力從來不是解決問題的方法。現階段若停留於重申立場，諉過指責，於事無補。我們期望同學活出敦仁博物的樹仁精神。在面對社會及人生的種種挑戰時，作出利眾利己，無悔青春的抉擇。

胡懷中
2019年7月5日

親中都寫到咁

淨係心憂神傷，連譴責都冇

親中學校無譴責
仲叫學生「作出利眾利己，無悔青春的抉擇。」

段狗出黎未

標題中學?請修正作支持

呀段生，個校長不如畀我做啦

作出利眾利己，無悔青春的抉擇

Sorry 我都係想引人入嚟

樹仁大學

大佬，樹仁學生先係老細

上次學生會單野已經屌到佢冚家產

一句譴責都無 終於似返樣

仆街，燈到中大即出

無悔青春的抉擇

港大校長

Pish

段狗正垃圾

段狗正仆街

syss 無左十年啦

多謝你明白我地係爭取理想與公義